［警世］重新出發-抗爭生活化

*重點喺下面*
抗爭踏入第十一個月，眼見身邊人熱情減退、勇武手足陸續被判刑，這場逆權運動，終究要失敗收場了嗎？
其實換個角度，運動持續了十一個月已算打破了香港歷史。 的確，勇武在運動中的影響力下降了，
但至少，我們逼使了政權撤回惡法。
請謹記，用不同方法成就五大訴求，才不是把手足當Condom。

因此，小弟斗膽提出己見 ，係時候將抗爭生活化。

老實講呢句說話聽咗咁耐，究竟即係點呢？

我認為只要每一個人每日抽少少時間出嚟，
做最自己最有效率嘅事，聚沙成塔就會好有效果。
咁大家有咩崗位係大家可以參與嘅呢？

而我認為有三大戰線值得注意 - 資訊戰、立法會選舉同經濟戰

資訊戰  簡單來說，即是靠大家對本地文宣創作的支持，鼓勵手足繼續創作高質文宣。
與此同時，透過吸收更多不同嘅知識，去裝備好自己，為本來嘅戰役做好準備。

原因：
- 要保持一定人數創作文宣，繼續推動運動發展。
- 對家不斷進步緊，我地何以能夠怠慢？

點做？
1) CLS (Comment Like Share)
- 有好文唔好收收埋埋，比身邊人一齊學嘢，一齊討論
- 每一次CLS會令文宣比更多人睇到
- 每一個like 都係文宣創作人繼續努力嘅動力

2) 支持原創
- 文宣也是藝術創作，尊重文宣創作人
- 良心做人，勿偷圖

3) 多同身邊嘅人討論
- 多思考，多討論，社會先會進步
- 帶動返更多人投入運動

4) 慎防資訊爆炸
- 建議share文宣每日每平台唔好超過3個
- 文宣之外，社交平台亦要分享返你嘅生活

5) Follow 以下page 每日抽少少時間CLS
- 香港CLS大軍

- 光復YouTube行動頻道

推
手足加油
特別認同你提到「慎防資訊爆炸」呢一點

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

自推

自推 x2

其實少啲批鬥已經好好多

幫你推一推

推一推先

推

push

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

光復香港

Tui

自推 again

Push

P牌推咩

2) 支持原創
- 文宣也是藝術創作，尊重文宣創作人
- 良心做人，勿偷圖

呢點好重要，文宣手足有個credit已經好開心，偷圖落名thx

1) CLS (Comment Like Share)
- 有好文唔好收收埋埋，比身邊人一齊學嘢，一齊討論
- 每一次CLS會令文宣比更多人睇到
- 每一個like 都係文宣創作人繼續努力嘅動力

可以入黎傾下

3) 多同身邊嘅人討論
- 多思考，多討論，社會先會進步
- 帶動返更多人投入運動

記得唔好自爆

4) 慎防資訊爆炸
- 建議share文宣每日每平台唔好超過3個
- 文宣之外，社交平台亦要分享返你嘅生活

ig story 放文宣一流

推
每日好多資訊要睇
要慎防資訊疲勞而厭倦抗爭

幫你推下

自推again

push

資訊爆炸，就會資訊疲勞，咁就有機會令到手足睇唔到重要資訊喇

push la

講得好啱！

不如講下巴打嘅方法?

Social media 有啲節制咁做repost

呢個係第一步！

上唔到戰場就去連儂牆
去唔到連儂牆就做社交文宣
任何一個地方/方式都可以繼續抗爭!
香港人反抗!

再推

💛💛

推，大家share Post要加返自己嘅感受而唔係做一部文宣機械人

裝備自己，重新出發

煲底見

要記住做吖！

推唔郁都推

齊心，不批鬥

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

推

將CLS日常化
令文宣變為日常一定會做嘅嘢

推上熱門

Push 重新凝聚力量 打下一場硬仗

不分化

不分化 不鬥黃

“文宣之外，社交平台亦要分享返你嘅生活”

認同
因為一面倒只會加速身邊人麻木同嚇走政治冷感嘅人

推，齊齊香城任務Gogogo

新戰略，留意下藍絲啲用字再做文宣

So fucking true
光復香港之路，總有適合你嘅位置同任務

團結好重要

好文要推

推到多啲人睇到

操Fit自己都好緊要

巴打pin呢個,沈旭暉有講過關於抗爭生活化

有次喺reddit俾人話 “thats enough hong kong propaganda for today!”
都唔知係我哋share得太過分定外國人唔想知
當然人哋可能係五毛啦，但我諗國際戰線都要考慮下資源爆炸嘅問題